有無人比旺角兆萬地庫間DORASHOP 呃喎？！

呢間野長期唔開門，得過whatsapp，電話落左單之後從來無出過貨。有無其他受害人，你地會點做。

我記得之前fb好多人講佢, 係唔會有貨拎
得閒宣傳下, 順手上fb搵同路人啦
我都唔記得佢地有冇下文

謝謝呀 ，2018年佢地仲做緊....

其實幾神奇，我呢d唔係佢客嘅，行過都見到佢開
d苦主就成日見佢唔開